如何令女朋友心軟

同女朋友嘈完 佢好嬲講左句分手就走咗去
佢返到屋企後淨係講左句我返到去 唔好搵我
佢唔左咗電話 我而家連搵佢都搵唔到

因為咩事嘈先

比佢靜下

之前有冇試過咁樣架巴打？

屌你
咁都唔明？
叫你衝去佢屋企跪鍵盤認錯呀
比哂貼士你都唔明

死症 冇得救

比佢冷靜完先搵返佢 佢嬲緊你講咩都係錯

近2個月 都成日因爲好少事嘈 每次我都死纏爛打哄返佢 以為會無事 其實好多問題都無解決到
之前佢咩都就我 而家佢唔再就我啦 明明係我錯我都唔認錯同佢嘈落去 我而家知錯 好後悔

搓佢心口

靜完就冇左個女朋友 即管試下

咁你之前死纏爛打哄佢無應錯咩？
者係今次第一次佢咁硬嘛？
其實本身發生咩事？

以前同佢嘈 我冷靜落黎好後悔同佢嘈之後 我都會不停message 佢道歉認錯 佢都會出黎見我
但今次佢唔見左電話搵唔到佢
而且我第一次feel到佢企到好硬想同我分手

抵死啦

啱呀 淨係識濫用條女嘅耐性

今次件事真係發生大過之前個d？
除左電話你地無其他聯絡方法嗎？

我都知我抵死 佢同我講有d野發生咗就係發生咗 無論以前一齊幾開心都無用

講對唔住 同專重佢既決定
唔好搵佢比D時間自己 成長下啦
佢唔搵返你 到下一個時唔好再犯同樣錯誤啦

我個ex同你一樣
有少少事就嘈，咩都話分手
一開始我都忍佢，但次次都係咁我都心淡哂
最後我話分手就係咁打電話、wtsapp搵我
block左佢一身都鬆哂，而家同現任好開心

一係唔搵番你仲要拒絕你去搵佢既女人搵黎做咩？隨時出面已經帽左你啦

whatapp ig facebook 佢都無上線
就算係佢屋企樓下等佢 有前後門而且係閘出面 點都唔會等到佢出現

巴打你有冇tg呀？
同你tg傾ok？

就係每次嘈 佢都會話分手 久而久之我好似免疫咗 死都要同佢嘈
到最後我發現我真係錯 好後悔

港女塊西咁矜貴點解要拍拖
出面d雞宜家穩緊三皮一個月
男朋友又可以比到妳d咩？
係虛假嘅愛情吖
利申：拍拖6年無錢結婚

有d野無咗就係無咗
佢唔會心軟